靠Taught Master Econ上PHD Econ值唔值

三大econ, 就快grad, 但gpa上唔到2nd up
如果比20萬去讀個master, 然後上phd, 值唔值

利申: 唔係怕出黎做野, 只係想仲有能力既時候去追下夢, 行返econ research既路
target唔係做theory --> aspire完phd就出黎做

你econ d grade點先?
你無sec up係因為比其他non-econ courses累，定真係econ爛grade

主要係yr1既Econ course 爛grade
基本上我係take爆credit搞到handle唔到

唔建議

去集中post傾啦, 多d人睇到+俾到意見